有狗搜巴士

大家走記住唔好留禮物比班狗

小心為上